女朋友好樣衰

女朋友好樣衰
出街都唔敢拖佢隻手
怕比人恥笑

咁你又同人一齊

所以出到街個個都望住我地
好似望到奇珍異獸咁

未一齊之前唔覺 愈望愈覺得醜
仲有少少似暗瘡肥婆

咁就放過人啦

咁仲唔分手？

唔知點同佢開口

咁當初又溝人

其實佢性格幾好 唔貪錢 又肯AA
成日為我著想
係個樣差少少

門當户對，請證明自己清白

你有咁既諗法其實講得分手
唔使諗拍多幾個月睇下會唔會改變睇法
早d分開慳返大家既時間

圖呢

熱情期過左，貂蟬變返豬乸

樓豬狗黎

所以有 樣衰肥婆追我我都拒絕

拎張相黎睇下先啦

唔好咁講
你兩個都幾襯啊

所以咪同樓主一對

唔好分手呀
唔洗益咁多位手足㗎啦

連登巴打會記得樓主的犠牲
即刻同佢結婚

你當你自己金城武定吳彥祖？

怕比識既撞到...

樓主
你超人打怪獸打打下想走人？

中出即飛

最憎樓主你啲人，你慳撚啲啦
你唔係自己劉德華呀麻?定有幾多層樓?

巴打我之前都係咁 最後都係講咗分手 好後悔一齊咗 害咗人地

以為係自己個男朋友開post

放手啦樓主
she deserves better.

我條女都好普通 但係肯aa 成日自己出錢幫我買日用品（冇同居）我話唔好成日打俾我煩我佢真係做到 剩係我休息先搵我 同我打掃屋企 煮野俾我食 係床上我要點佢都肯 她的處係我破的 但係她只有a cup 個樣仲好普通 每次我話想分開佢都喊曬口我又心軟 所以我覺得自己真係好仆街 希望各位可以屌醒我

你條仆街仔 點普通法？ 其實只要過到自己底線咪得 唔通一定要靚女先拍得拖咩

就算比佢搵到個靚女，依啲說話就會套用係佢身上

a cup

你執到，分左手你注定溝唔翻

冇將來，分手啦，你遲早都會頂唔順

。。。 轉男人版得唔得

再靚既人到老左都係樣衰
唔好為左一刻既花樣年華而去改變自己對一個人既愛
如果你係想同佢結婚既 唔好放手啦
呢個年代好女仔好難搵架

因為她唔多鐘意化妝 同埋頭髮同皮膚都冇乜點保護 所以都好差下 可以講係一個典型師奶格 行出街都好似姊弟而唔似情侶 連啲朋友都講我係咪short左 做乜柬她 都怪我當初 因為同前任分左手一年 屋企人就幫我介紹左她俾我 係好女仔 但係就好怕羞 唔敢識男仔 所以都未拍過拖仲係單身 叫我試下同她做個朋友 而我因爲單身左一年 覺得有啲悶 所以就陪下她當消磨下時間 可能因為我經常陪她吧 所以未一齊已經鐘意左我 經常過黎我屋企幫我打掃家頭細務 終於有一晚因爲鳩痕同太悶而好仆街咁攞左她隻豬 自始之後她就當左我係她老公了 事後其實我都好後悔 但係唔仆都仆左 唯有硬食啦 她真係一個出色的賢內助家頭細務連按摩都好掂 床上就乜都得 但係個樣同前度比簡直係一個天一個地 雖然我每次都安慰自己娶妻求的是淑女 同佢一齊係最正確的決定 但係另一面我真係唔甘心 我應該去溝條索啲的女 畢竟愛美之心人皆有之呀唔係咩 所以我真係好撚予盾 希望各位可以屌醒我

呢d好老婆黎 可以一齊一世 性格呢d野唔會點變
俾個靚女黎 但係西到仆街 你就遲早頂唔順
加上女仔樣唔會永遠一樣 到佢老個陣就樣又無 性格又西 你仲慘

一睇就知巴打未玩夠啦 建議你真係去玩下啦 人一世就真係要玩下先得 玩完就知宜家個個好

你都係樣衰架啦 唔通你唔出街啦wo

其實都可以咁講 我都知自己仆街 累人累物

我都明白呢個道理 但係自己真係阻止唔到自己

人係要仆過街先知衰

放過個女仔啦好嘛？

講真，我條女仲衰過你九倍，
身材唔好又黑又唔化妝，
又肥又懶又唔運動
身材? 我仲大波過佢
叫佢學，又懶，又剩係識多多要求，
要我操大隻，要著靚既去見佢

口又唔得手又唔得，
但我都忍左三年幾，
有時唔知自己係到為乜鳩
唯一可幸相處無乜大問題，甚至幾夾

我覺得自己可以識到靚少少，但當換人既時候，另一個人除非真係極好，否則好難有種"好到應該早D拋棄Ex"既感覺。

靚女，身材好，固然好，但多數性格都有問題，性格上比唔上舊愛，因為靚既大波既多狗公，慣左人對佢好，佢隨時會換更靚仔既人，你唔怕綠帽咪換人。 性格好定大波好屌既，我會選前者

主動送d護膚品比佢啦 皮膚好會好好多

你自己咩條件先？

你個名⋯⋯⋯
唔好FF有人要啦毒撚

我ff祝我一世性無能訓街乞食

樣算普通 有兩棟物業 不過cash只有幾十個

我都明的 人比人比死人 可能因為我前度比佢靚太多 所以我先有比較 我黎呢度就係想各位屌醒我 叫我珍惜她

佢咁撚樣衰 你有冇比個大頭佛佢笠住出街啊？

以為自己是誰

我最鍾意樣衰又冇自信，但係睇得耐又靚嗰啲

莫巴我㩒錯負皮
對唔住

反而我明樓豬個view.
之前個ex 個殼真係幾差，就算我同佢係拍過咁多拖最夾最開心做到自己，但我真係過唔到自己嗰關同佢一齊
利申佢家底仲超好超冧我，但無feel 就真係無feel 我有逼自己鐘意佢但岀街唔想拖我真係試過

普通樣咪算

一開始搵水泡攝時間咪認左佢
明明仆街又唔想認做衰人

其實最重要係
你冇本事搵第二個麻
呢刻有條索女冧你
你仲唔9秒9飛鳩左而家呢個
仲得閒開po求安慰

你覺得之前女友樣正
不如諗下你點同佢分手
你會有所參透

人唔知自己想要咩 唔想要咩
咪迷惘lor

我前度份人好獨立 去飲酒都唔通知我 結果嘈到散左

好心啦 有人要你執到啦 仲嫌棄人

你有控制慾 要小鳥依人
呢啲係靚女多數唔會俾到你

唔係呢個問題 係她出來飲酒都有男有女 我怕戴帽又唔敢明講出黎只係叫她少去啲結果就嘈大左

我都以為係

朋友食野好正常 痴線

睇你得個怨字
都知你本人係咩料喇
出面更多樣差唔多但係心地唔好既人
換個心態啦

絕對係

收皮啦你 你未必會搵得返個咁體貼嘅

收皮啦 你又咪係死毒撚

Agger 有本事就搵左啦

扮咩唔忍心

咁都仲唔係
普通社交生活都咁睇唔開

一個樣子標緻既女仔, 同時又要佢少 social
你唔覺得好矛盾 ?

又或者你係咁冇自信, 就疊埋心水同返 D 冇自信既一齊
明明自己未夠 lv, 又學人越級挑戰, 咪跌撚死 lor

就咁望個topic 已經笑撚左

唔知點解一路睇一路笑

差個奶姐，自體脂肪隆乳囉，呢啲女買少見少呀

真係飛左佢 對成世

師兄拍拖拍到咁糾結好撚慘😂

成日飲到斷曬片返黎俾係你你都驚啦

我認我仆街

就算知佢性格好，有時真係無左feel都無計
唔知點捱過平淡期

當局者迷呀

結婚為目標。性格>樣

分手吧 你有咁既諗法都唔會行得遠

其實樣衰同平胸真係死症黎
樓主飛左佢啦

死啦 你係咪我男朋友

大波嗎？

好簡單, 過左既就算

咁你咪照 keep 住而家條女
繼續響出面搵第二個
搵到 lor, 咪飛左而家呢個

你都係想人講呢 D 姐

btw, 都唔知你糾撚結 D 乜
你而家都冇第二個, 都冇野俾你揀
飛左而家呢個實後悔
因為你係冇能力好快咁搵到第二條女
仲要係靚

柒既緊係唔想你走
靚到仆街既怕咩你走

係你心底，根本係樣>性格。

各位師兄講既野，相信你自己都好明白，但你心底始終有條刺。

唔好哂時間啦，飛左佢啦

記得分手個陣話俾條女知，因為佢樣衰，咁日後佢就識得要打扮下自己，到時性格好又靚，可以益下班兄弟 到你玩夠，就可以去幫D兄弟埋下單，執返件恨嫁既N手西。

一家便宜兩家著

如果你係講緊我既話我已經分左，無後悔
就算理性話比自己聽佢幾好有時講到尾都係睇樣

靚女老左會殘
平凡嘅女仔老左唔差太多，打扮起上黎先有反差
人地俾左隻豬你就當你一世喇陰公

拍拖對方唔係應該愈黎愈順眼架咩

有冇示意圖？
樣衰成點
有冇例子睇下

樓豬我屌你老母
咪岀黎害人啦

幫佢化下妝囉 唔係就分啦無謂拖太耐

破咗人處就負責任啦

通常話自己樣普通都係 有錢大曬咩

你自己條件都唔好，咪撚嫌鳩人啦

不如咁啦 佢咁好咁聽你話
你陪佢買下衫護下膚囉
執執就會好好多 你最緊要係讚佢
你咁著好好睇 我好鐘意呀
其實差個殻先簡單 掟佢去專櫃執一執
Tee 短裙仔 個d咩葵廣大把啦 真心唔難
最緊要性格好 你諗下人地咁愛你
你如果真係不能接受就早d放手喇
越耐越hurt

樓主會唔會唔想同女朋友kiss

蒙頭入閘

係咪因為佢AA至同佢一齊
係就算吧啦

樓豬肯定都好樣衰

講得好 我會盡量試試拔條刺出黎

嗯 咁又係 聽咁多bro咁講我會嘗試帶佢去打扮一下

咁又未至於 都拍過幾次拖 其實未算有錢 只可以算生活無優個種

成日話香港冇好女仔 到有個時就想食完鬆

好 我會好好反省對她的態度

食開好野突然間要食屎應該會成世都好唔甘心

好似我咁一開始食屎個心會安樂少少
雖然都會覺得可以食好D
不過相處舒服最撚緊要

快啲分手

樓主你配唔上個女仔 就算你揸住幾多棟樓都係咁講

圖

可能係個天試練緊我 俾緊一個關乎緊我一生的決擇 我自問要再搵一個咁好性格的女仔的機率接近係0 而搵過件索啲的機率大得多 個天一定俾緊個選擇我 要靚定係性格

快啲分手please

樓豬唔好分手，請繼續受罪

祝你搵到個靚女 索到爆既

然後到頭來又嫌你樣衰俾帽你帶

Go fk yourself

分手放過條女啦
以你咁好既條件實可以做到靚女隻兵既

感情既野好奇妙
我有知同事比左個4張幾阿巫食左
非常樣衰
唔知點解夾硬攻又攻到喎
個同事有少少低智商
我地問佢點解咁
佢話佢都唔知
好樣衰好難頂 但又繼續喎
住埋一齊

臭你又

你以為自己係邊個？好靚仔？

成日話港女點拜金點洋腸點綠帽

到有個真心對自己好, 又嫌人好樣衰

講到尾咪又係鐘意果D港女,等帶帽啦

真係好撚仆街

垃圾樓豬

點解會覺得自己搵到靚女要你

普通樣你仲想點撚樣啊死仆街
咁好嘅女仔你放返佢出嚟，佢值得個更加好嘅人欣賞佢愛佢錫佢
你呢啲仆街快撚啲死咗佢就啱

成個post都無圖

唔要可以比我

樓主性格心地咁差 就算金城武咁既樣都打返和

樣衰係真係好難頂

不過唔係食左先講呢d野

只可以講你正垃圾,連自己要咩都唔知

睇完呢個post 唔好送上門就要 過到自己個關最重要

就好似賭咁
你有女已經係賺咗舊錢

你要再all in 博多次定拎錢退場呢

賭翻個樣靚身材正嘅
或者樣靚臭性格

咁你賭唔賭呀
人生本來就係場豪賭

其實真係唔好比互聯網影響到 平時睇得太多靚仔靚女 現實邊有咁完美 普普通通 人又好仲想點 唔係話一定要你接受人 但你接受唔到又開鳩左個頭 咁你就絕對係一個仆街

定係樣衰果個係你咋

我女朋友好靚

你真係仆街黎

你就好啦有個樣衰女朋友，我恨都恨唔到

搵到好女人唔好放手，就算你第時叫雞有小三，佢都會忍你，你重想點？ 未玩夠咪唔好結婚住lo, 玩夠你就知樣係真係唔會睇一世，最多睇十年，之後就係全部睇對方性格同會唔會同你挨，所以咪玩吓先，識玩完返屋企，到時你就會娶佢過門架啦

反觀如果你搞得佢個樣， 咁咪per撚fect囉。 你講到佢咁聽你話， 佢一定肯為你改變， 揾下你d女仔fd, 帶下佢， 幫佢執下。 但我同你講， 當佢變好左， 到時揀人果個未必會再係你。
我自己以前都有個係不修邊幅，行為舉止極度幼稚，而且仲蠢蠢地嘅女仔，但我都係覺得佢夠顧家，叫自己唔好"嚴"棄人。 最後屌你老母比條八婆叫分手

點解分

好衰囉 破左條女隻豬 就好好對人啦 靚女唔襟睇㗎

如果會呢

熄左燈咪又係咁樂觀啲啦brother

放開好女仔
呢個女仔跟住你樣衰
比你飛就會化悲憤為力量變瘦變靚

世界上只懶女人

傻啦 五官邊有得救
一係去整

靚既睇你唔上

多謝各位大大力咁屌鳩我 我諗通左了 唔計樣貌我其實覺得同她一齊好舒服 冇壓力 呢個應該係我夢想所追求的另一半 靚的我有能力再搵 但係咁好的性格我覺得好難有機會再遇到 所以我決定就上面咁多位巴絲的意見帶她去美容買護膚品換過曬啲衫 同她黎一個大執 當然錢係我出啦 畢竟係我要求的 不過我唔會帶她去整容的 因為我唔願意呢種原因而要她捱刀 各位巴絲請放心

化妝 絕對可以執返d眼耳口鼻出黎

化妝只可以下下變下中
出街你都會見到樣衰 中等 中上 靚 既分別啦吓話

少年 你太年輕了

蒙頭入閘玩住先囉冇壞

仆街樓主

樓主係人渣

其實係因為佢本身師奶格
佢先會唔執
你夾硬幫佢執都唔會係果回事

好多巴打話咁好去邊度搵
但有時唔係個個男人拍拖都追求一個幫你執頭執尾嘅女人
可能你想要嘅係生活情趣
而言行間都睇唔出你鍾意佢啲乜
佢嘅優點唔等於係你鍾意嘅野 或者你根本唔需要

你話同一齊舒服可能係因為佢條件差
其實當人同條件差嘅人一齊就會好自在
因為你覺得佢比唔上你

雖然你好仆街咁拎左人隻豬
但係唔愛佢就放手啦 害佢一世仲慘
愛唔愛係勉強唔黎

我屌你老母臭閪你係咪覺得自己好撚型
你係咪男人黎 我代你老母條女慘
識著生識d咁既蕃薯

我依家決定撩你隻揪
MMA 例 簽生死約
要係全世界面前幫你老母教仔兼落你面
你係男人留tg 比我同我聯絡
我要打撚死你

利申：好撚好打

想問多句 樓主你好靚仔？

到你要屌果時咪又係落妝

又樣衰又冇波 仲唔分等幾時

拎啲錢去叫雞好過啦

不如形容下點樣衰法 睇下有冇得執執佢

我就係你講個種女仔，但我仲多樣野，就係我份人好撚自卑。
自卑到有時諗起佢要同個咁樣衰既女仔拍拖就好慘、然後會自己喊到豬閪咁。

所以我好堅持出街要化妝、著靚靚，做運動，頭髮一定要塗好好聞、好靚既髮油。總之會由頭執著到落腳指先肯出街。
然後再扮若無其事、冇花時間打扮咁

但男朋友好好，起碼我覺得佢好似真係冇你咁諗